今日公投失敗係唔係要改下方針逼到政府起集中營？

成日拎200萬人黎打飛機
實際上真正想攬炒既隨時2萬人都冇
又話罷工罷唔起喺因為冇工會
宜家起完工會罷工公投又話冇用
比我喺外國見你班港豬咁受國安法肯定提升移民門檻